早晨 早唞 早晨 早唞

我唔知自己仲係咪鍾意你
只係知呢樣嘢已經變成習慣

當你兵咋

每日起身 臨瞓之前都會講一句
就算嗰日一句嘢都冇講到都會講

只係習慣唔係咁易改

早晨

早唞

早唞 瞓啦攰呀

呀我同你究竟係咩關係
明明你鍾意我 我又鍾意你
但係點解我地之間會咁

為何你明明動了情 卻又不靠近~

身邊啲人唔睇好我地唔代表啲咩喎 點解要俾呢啲咁嘅街外人限制自己
你對我冇信心咩